頭先係長沙灣俾個女仔撩做問卷

有咩企圖

有無過來人可以講下

中間條女

有圖

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

倫敦金收你資料嘅問卷囉 幾耐冇出街 定出冊冇耐

巴打唔好傷心

我早娘係觀塘都試過

我做問卷後個問卷妹日日打黎

gay test fail

同你傾咩？

以前試過同個問卷妹傾左好耐

會曖昧
然後sell野

頭先荃灣等緊巴士都係 理得佢

傾計

九龍灣都遇到

咪又係倫敦金
年年份野都係問交通貴唔貴
最後一條拎電話

上次收工時間喺觀塘見有一大班人分佈喺沿路各個巴士站
好多人中伏

頭先係灣仔地鐵站出面見到呢班仆街

試過啦 .... 比個假電話佢搞掂